Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (7)

屌你老味又中1001

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (6)

XRP 又嚟料

bitcoin=呃人

留名

ETH肯郁未

話虛擬貨幣仲唔係呃人

新po留名

LM
Btc 10萬gogogo

有冇人有玩Forsage嘅Dapp?

點解bt 可以升咁多

呢幾個月個post推得好快

差唔多玩完

靜啦

新post留名
升得咁快係咪夠鐘散水喇

想問下 stake stable coins 大家推介邊間？

Drop to zero

binance

幣安息口好似麻麻，仲有無高息又穩陣？

Celsius?穩陣唔敢講，不過係高息啲

要穩陣只有cold wallet
celsius 算高息 可以一戰

到2020年仲有人信甚麼虛擬貨幣真係work

新post lm

XRP LTC 升到傻
隻ETH 仲妹下妹下

咁快爆post代表咩

1日都升咗6-7%
邊到無升
係無btc 咁癲啫

新post留名

新手留名 想問下大家係邊trade crypto

開始多新手問
有冇巴打可以整合FAQ

新post留名
開始有新手問點買crypto 大家睇路

請問 1001係咩意思？

Lm

我同其他altcoin比較嘛

每個po最多1001個回覆

推得咁快者係多人講，係連登多人講就。。。

開始多新手 係時候離場

等佢drop d 再入貨

見到多新手留意就開始劣雖然多咗人去了解唔係壞事
anyways 信契媽btc 50萬

唔算多啦同之前嘅tala比嘅話

Tsla 手殘

自從玩幣之後好少留意股
契媽果隻有crypto 嘅係arkw?

BTC 同 ETH transaction fee 好高

bitcoin恥笑區

好多打手

見到各種新手入場既指標啦post推得快到
問coin問點買問點解咁多位師兄睇路啦

上一個post後半推得快到呢
仲要係一堆人問點買問點解射d coin之類
而家好撚驚

Celsius 係邊間？

Strong hodl 就得，唔諗咁多，all or nothing。

前晚long eos ltc btc eth 落撚晒車 （2.9/88.3/19.7/620)
食少左每隻都成15％
呢加long ada同xrp 之後訓醒買支木棍再訓過

咁係仲有水位既，而家暫時都仲係一大堆新手入場
如果開始見到新手打重注，就應該積極考慮減倉啦

今次有機構法人支撐，ok 既 ... 應該

哈，之前我推果個網其實幾岩新手睇嘅。提下大家，可以研究下dgame，下年會有唔少大作，可能會係下個熱潮。

連登指數話你知好快棍跌

DeFi好快又會貴到用唔落
又暴露BTC同ETH scalability完全未足以應付mass adoption

average 100 gwei

160

我有個 20 gwei transaction 已經 pending 3 日 :

20緊係啦

上個星期20gwei 2-3 hour 都 confirm, 點知 gas price 會升到 100+ average

Btc其實有冇類似gas price 嘅野/指標

爆左倉

太多人入場 要冷靜d

連d stablecoin 都貴佐

GRT好抵買
預佢開0.3
點知得0.1

Coinbase 上市

開波10倍，會唔會唸多咗，利申參加咗public sale

大把垃圾都10倍啦

痴線一晚推咗4頁

呢排升到0.3應該有可能，top50我覺得唔過分

Fomo is coming to town

今年內
咁急嘅？

之前有個巴打有整個表講每間交易所收費其實都有用不過唔知邊度搵返

抵到諗 下一個港交所神話

經IB係咪都抽唔到呢啲美股ipo?

public sale我都有買
另外我join左個curator program咩都冇做過俾左33k grt我

太急喇冇錢入

邊間有得抽

有冇巴打有留意filecoin

再開long eth

屌好想抽

我on99咁做得好認真，點知好似人人33k，extra work部分好似分4年解鎖，不過都好開心，仲勁過uniswap果轉

我都想知

散戶抽唔到美股ipo

你做齊起碼有幾十萬grt

希望啦，不過最麻煩建subgraph果度我無做到，時間又短，佢以後好似仲有得做，當份side project幾好

終於等到，我應該係世界上第一個詳細分析coinbase既人

我都係睇左格sir文知道呢間野 但佢好似係IPO 唔係DPO

支持👍🏼

想問下仲有冇得join? Thx

洗唔洗吹到咁，世界上第一人

冇喇

eth

格sir
我都等左好耐，依家可以留錢買

依家隻隻ipo 都係俾大戶開盤前拉高個價，到散戶有得接嗰陣已經貴到近近地doordash, airbnb

呢個? 不過好耐冇update我都費事貼出嚟誤導人

Coinbase應該無咁多人知 唔會鳩推掛

咁要睇上嗰陣Bitcoin 咩價位，上之前大把新聞會幫炒

間唔時擺出黎等有緣人自己做下功課都好嘅

格sir
我都係睇左你嘅blog先開始玩crypto

然後btc又同步炒高

我覺得要與其教新手點買不如教佢地有咩種類既wallet先仲好
相信80%新手係唔會識得分

真呀
次次coinbase 上某隻altcoin隻coin都會升

仲可唔可以講開市升到幾錢內可以追

Link killer

主流都係
1）交易所托管
2）wallet app (metamask, argent)
3) Usb hard wallet (ledger)

其他方法玩得耐自己會學架喇

其實我覺得入左手就會自己慢慢睇架喇我自己都係咁，見到有錢落袋會上心啲，最緊要記得每個方法各有各風險啫

死緊了

勁多新手

格sir, 之前就係睇左你講
我會all in coinbase

比特幣係騙局，大家千祈唔好買，有都賣咗佢保平安

依幾日bitcoin咁爆法，身邊已經多左好多人講，依間野實比人爆炒

清倉了

都2021年啦仲有人信比特幣唔係騙局

都幾串

玩左一年，擺左一半身家再借埋銀行廿幾萬車左落去收息

Smart contract oracle第二名冇乜生存空間，如果data feed係咁重要無理由用inferior solution
btw你呢個approach可以睇埋API3，起碼佢哋run過Chainlink node，marketcap仲要再低啲添，雖然唔覺得威脅到Chainlink

大膽到

意見頹同 同當年堆eth killer一樣....
不過炒賣上嘅水位可能有既

勇者

人有多大膽
幣有多大產

有無聽過墨菲定律?

THKD定其他?

有無人買美股GBTC
穩唔穩陣，香港最易買到BC好似係咁

等coinbase仲好

你買呢個不如直接買 btc

THKD BTC ETH CEL

買咗等於幫襯灰度

我都唔敢借，只係放大量usdt入去收cel，要用錢先放俾人入銀行用

買btc最方便係咪去啲交易平台買

仲話無事唔會爆，而家我真係好撚驚

自己錢還loan

好痴線
間野執笠你就係咁先

同埋我覺得thkd 完全唔抵用
無得同tusd 做swap 流動性超低
我寧願轉美金換tusd
不過你收息都ok 既

其實係，睇你接唔接受到，all or nothing 極高風險操作

我100蚊都買過

每過賣家都有最高同最低交易金額例出黎
不過金額少佢地都唔介意, 始終可以幫佢地提高果交易數

大上大落難玩

你用咩幣都有機會被視為洗黑錢

Binance 個usdt咁高息既 有無伏

Binance 轉出限額係一日50000 hkd?

Binance 算低啦

散水了 明年再見

大落就買大上就放
有信仰就淨係大落買
Nothing to lose

美金成5%活期 點做到

crypto 8-10%好普通，但唔係完全risk free

新手太遲上車下轉啦咁多位

下轉係40000蚊
永遠都上唔到車

都升左咁多，要整固下的
岩岩先破前頂，應該未咁快爆滿住吧？

好彩18k入左課

比佢梅一陣啦

14000見

有冇巴打有研究polkadot

小注當輸晒sh, binance 鎖倉幾高息

奉勸各位新手入市前 要有跌8,9成的覺悟

我打死都唔再買，全世界升佢仲妹下妹下

好期待跌八成果陣呢個post會推成點

我第一次都用100蚊試下水溫

一日得一個comment

諗緊好唔好揸少少 黎緊2021 Q2攞去做acala network嘅PLO

所以會繼續升

希望ETH生生性性

唔好再燈喇

bitcoin=scam

私心想btc eth都跌

啲細幣跌七八成唔奇，但 BTC 同 ETH 應該好難，除非各大政府大幅度收緊對 crypto 嘅政策。

俄仔開始搞緊，同埋開始有新手入場，又近聖誕新年，決定cash out一至兩成減低風險

咁今年年頭係咩黎

想問下binance 做bitcoin活期得1.2%, 係咪無其他方法再多啲？
我長擺幾年，有冇咩建議？
eth我就鎖左2.0, 唔知bitcoin點樣長擺可以有多啲息

分注 月供 淆西咩 有種drop to zero

咩情況會跌8，9成

妖幣

以為講緊BTC ETH

尋日anxpro 轉左btc去幣安
今日都未收到 係咪正常

你個withdrawl上左鏈未?
btw 乜anxpro仲係到咩

咩叫上左鏈？

而家個po算幾健康
兩三年前個個玩ico/妖幣

BlockFi

手持eth 既朋友目標價睇幾多？

想問依家係咪唔可以信用卡買幣？
買都得，依家唔得

究竟幾時BTC先會大插

用第2張卡，我之前用渣打張卡買到，買第3次開始比渣打reject transaction

wallet 之間嘅transfer 係一定會上blockchain 的

你anxpro 果到睇唔睇到你呢個withdrawal 嘅 transaction hash(id)?

如果有即係佢有轉錢比你輸入嘅出金地址

你可以用blockchain explorer check 呢個transaction hash係咪confirm 咗

confirm 咗即係你出金果個地址已經收到錢

如果unconfirmed 即係條chain 未處理到你呢個transaction

Anxpro就係無txid 比我 都唔知去到邊
都唔知可以點搞😕

但無理由24hrs都未做到ga

真係睇發卡銀行
大部份傳統銀行都唔鍾意啲客用佢地信用卡買crypto
所以好多都會封

Ching 你睇返過去btc 走勢
跌8-9成發生過唔只一次架啦
Eth 由1300定1400跌到80都係前年既事

如果計埋玩其他細幣就更衰

Fuck! 真係on9

可以試吓係啲冇咁出名既公司買幣 我之前直接係trustwallet到直接買都冇問題 不過一定會買貴好多 計過條數都係麻麻地所以冇再買 除非你係想賺回贈如果唔係都唔好貪方便

好快

Stable coin 1 兌1，點蝕

上網睇過, uphold d 錢包有無巴打有用 ?

新手話想all in crypto，問邊隻coin會升果陣

Hi我想all in有10usd，想問買咩好同點買

Eth.有試過咁高咩

前頂應該係18年頭嘅事 跟住用咗差唔多成年時間由呢個位跌落80

買usdt
唔錯的

想問btc會唔會跌返落去4000

會啦
依家都水尾
玩埋呢轉應該會爆bad news了

而家先開始邊咁有快水尾

尾架啦尾架啦 咁多位準備上車嘅等多排

大家快d沽貨保平安!

賣晒usdt了

利申：我由17年大約200-400買入 坐哂成個波幅未郁過

有冇買

當cctvb啲財經台有個阿婆phone in上去問比特幣點買，就可以放了

去 binance 大約廿分鐘上晒chain搞掂

會，等4000先入

又攻頂

咁我係咪出左事?

你個withdrawal 係咩status?
鏈都未上就最好問下間野

應該上chain個status fail左
你一次過withdraw晒？
你應該用最少額度試一次成唔成功過到先 大額過，安全啲

我sender wallet 無左d btc
Receiver wallet 又無收到
Send 左email 問緊 叫佢地個txid 希望有用

咁上chain fail 會永久唔見定會遲下retrieve 到？
因為以前binance 有過其他野都無試 所以無test
點知就出事

你星期五幾點request嘅?
呢啲exchange有可能星期六日冇得withdraw

星期五 10pm
點解會無得withdraw? 要佢地transfer 既咩？ 我以為24hrs

又破頂了

細行有機會要人手approve每單對外嘅交易，exchange wallet應該有multisig減低被人一下清袋嘅機會
喺佢system入面trade係24hrs嘅

ETH生性啲好冇

Ltc升啲咩

shitcoin

嘩 屌又升bitcon

入左1000股gbtc 等升到20萬美元

LTC = digital silver

因為institute只會追BTC

Rco張卡同rco玩唔玩得過？

可能係altcoin入面最成功嘅marketing meme

你講緊CRO?
連個名都叫錯就真係唔好玩

聽講LTC source code只係fork BTC source code然後改左幾行，ETH係由頭寫
世界就係唔公平

打錯左姐

本身諗住開visa debit card當離岸戶口咁用，仲送埋spotify 買夠visa，諗住輸極有限

射錯地址先會唔見晒
上唔到chain 最多係條chain 唔process 你個transaction 啫

有朋友好似你咁諗跟住佢到宜家仲坐緊艇

Issurance嘅code係非常match
早期咁多copy and paste幣得佢留得低，Lindy effect有返咁上吓

咁open source 原意係可以比人取用同改 source code 嘅
起碼佢有改少少先

我都有諗過咁做好彩冇買，貪佢張卡靚靚仔仔

改咗hashing algo, block time, issurance嗰啲囉，本身唔係有乜創新之處
研究加privacy feature都好嘅，畢竟咁主流要delist都唔易

我千幾蚊申請左最雞嗰張紅卡諗住玩下
點知3個月都未寄出黎

有冇人試過係binance p2p賣幣？
想用fps做收款，請問係咪只要收到 fps個sms同埋銀行account多左條數就成功確認左？

成日好驚有人用支票方式呃人個賬面同可用結餘

Fps可以即過走 過走到咪得穩

你唔接受支票唔release咪得囉

老老豆豆btc 300k有冇人都會繼續hodl

放少少封左蝕本門再放風箏

同ETF一樣，睇好BTC就打暈自己啦

只能講點都要hodl小小，0.1都好

Btc沒有最貴只有更貴，今日放晒btc=當年用btc買pizza 條友一樣

得0.5粒
就算300k我都至少會hodl其中一半

當年好型嫁，全世界報紙都報

想問下有冇人信念強到月供BTC 放棄美股

想問問有無人知 個 paper wallet 可唔可以收 ETH? 還是淨係可以收 BTC?

Coinbase張visa玩唔玩得過？

2000$

香港區應該出唔到卡

me月供2年

想問binance轉btc 去celsius, 係咪一定要用BTC network, 每一次轉錢都要$90港紙左右? 求解答

Binance轉FTX 用trc20，之後再erc20去celsius，中間0手續費

我都聽過呢個方法,我見celsius話一定要用native blockchain.,所以我先揀BTCnetwork.
唔想開多個ftx account的話,可以係binance經ERC20轉去celsius?都平一半

我痴線過你，6000

因為幣價升左，btc升得快多過eth

ETH唔跟升

唔清楚，但係coinbase 有咩特別吸引？？要visa 直接用wirex 咪得

有冇咁樂觀
幣價太高不利eth 發展
過到ath 已經好滿足

我睇100

eth/btc 100

信唔sg班人

Wirex英國佬嘢

Wirex亞太係sg wor

已經無連登仔推啦
即係又準備bullrun

唔好意思呀。。。。想問支牛有冇得買bitcoin

早幾日有巴打0.1推介買the graph, 已經上到0.6，想追上chainlink

真心得咩

bch突然升咁多...
之前成日聽佢比人51% attack 以為隻野收左皮

兩個post前Hello32133巴打已經講過，估唔到pump得咁勁
而家啲人除咗炒係買嚟stake/ 整subgraph?

被瘋狂51% attack係ETC，神奇嘅係Grayscale有ETC trust

之前有人貼過張對話圖
有班三千幾人既 binance group 專門幫手推銀仔
護盤大隊推到咁上下再推介俾大眾，一條龍服務

$0.68 Cls
$0.28入咗千零蚊玩下

順便stake 埋

咁多use case同宣傳
好難唔升

不過佢release埋presale個d應該就要停了

剛剛Google咗ETH原來係無set供應上限，其他幣好多都有set，可能係佢跑輸BTC嘅原因？

咁講有啲將問題太簡單化，無上限唔代表而家每日瘋狂印緊ETH派通街

1. BTC係macro strategy，用嚟hedge聯儲局以trillion計咁印錢，今年咁多公司絕大部份只公開話買BTC，講緊幾億美金咁買，唔係17年散戶嗰種狂熱
2. Crypto仲係好新，大部份人最多識Bitcoin，smart contract/ DeFi WFC
3. ETH自己本身未成熟，未去到mass adoption地步，有力競爭者唔少，但BTC競爭者係9 trillion市值嘅黃金

邊個有料做eth killer

但其實Eth 就算唔set上限，好快佢發新幣既速度/通漲都會趨近零/仲少過Btc
不過可能唔講有上限，搞到無乜人知佢將來稀缺性其實都好高

DOT, ADA

據我所知dot 只係eth嘅一部分，絕對唔係killer

咁多未知數好難price-in
如果多人用仲可能會通縮

有冇巴打用過信用卡係binance買幣
我見佢話會放7粒busd
係即時送？

都話左ledger信唔過

Wallets look to be safe...

佢個ecommerce 網同db比人hack
wallet 應該無事
理論上private key 應該只會係device 入面

但聽講ledger問好多個人資料，偷嘅可能就係個啲資料

應該用黎做phishing.

1%算ok
大額當OTC咁買

套利 Annual rate 去到 40%以上果d
大家點睇？
有冇可能？

你地用咩platform玩

套咩先
eth btc 難啲
shitcoin 大把
間間野個價差可以好大
DEX 因為eth tps bottleneck 反應慢咗有時會有arbitage 機會

收到scam emailignore佢就ok

有chainlink 1成都fatfat

追一追post
d keyword出哂來新手，槓桿

當炒股咁炒幣會有咩後果

我就減倉離場觀望下先新手槓桿都出埋來

炒未炒囖
你唔撚炒點爆上去10萬
Tesla都準備買bitcoin 宜家唔炒等幾時

借錢炒
再開十倍槓桿

早幾日先有新聞報大陸有人炒期貨炒到跳樓
係咪應該搵返條link出嚟貼堂

等多一年都上十萬鎂，急個一兩日沖去送死
估唔到呢度都有

玩衍生產品唔係問題，但主力一定係現貨，其他只係輔助

依個post 真係極有參考價值

唔夾死班友又點會升得勁

xrp fork左隻野你地收到未

尋晚已經夾死左

玩之前你要預自己起碼輸10-20%
真係睇你好唔好彩

Bnb巴打？

Bitcoin is almost as bs as fiat money

ETH幣Joy來了

無得走，已被2.0鎖倉
all in or nothing

早知上星期買多粒BTC, 而唔係買ETH

幣災incoming 了
都話左新手一多

孖展沽空對冲

今次會唔會穿20000

爆炸了
再見各位

應該難啲
不過今日似係比全球股市拉跌

今日全球大爆炸
等位入貨啦

貼倉救滄生

今晚擺明聖誕大特賣啦

跌3-4成你都咪話唔驚
我一定sh再加注

夠疆跌50%

一粒粒咁買大戶

成副身家得0.5粒

可唔可以跌多次去3000

係就係 centralized d, 不過 Cloud 度行煩少好多野
用 spot instance? downtime 唔會影響 validator 咩

暫時uptime係100%
偶然有downtime其實影響不大，public blockchain想多人run node唔會set到好苛刻，ETH2話有50% uptime就有positive return，我呢個都係類似

津巴stake 緊咩

想問下手持幾粒eth又想strong hold同高回報，係咪走去join eth2.0？定有其他option？

uptime 100% 咁筍，咁圍返慳好多 wo
係呀，ETH2 |offline penalty| ~= |online reward|
我用緊 AWS，少貴，RIs 折左就尚可接受

幣安係咪又死咗機？

ATH -10%

要鎖幾耐

係 拎哂啲幣走佬了

2022

都叫左新手唔好入場架啦，引到binance要攞哂批錢走佬

Molamola

hang機，reboot 緊

係龐氐騙局都話左數字貨幣假架！

有冇人已經轉左btc去blockfi 收息？
想由binance轉少少過去試下
但隻app睇落好雞

空軍mission似乎仲未完

鎖左有幾多回報 諗緊做定期定鎖左去

越多人stake 回報越少

參考下

其實幣幣同金係咪都唔抗大市跌？

算係咁啦
佢仲有保險賠

一直都有放<1粒既BTC入去收息

個保險係點玩法

AVAX

屌記錯原來係nexo 先有

btw，Ledger半年前被hack嘅顧客list被公開咗，條list有27萬人地址同電話number
想知自己有冇份中獎可以上呢個老牌data security網

利申: 有份中獎

有無人用trezor

遲啲上黎同津巴飲啖茶食個包

Binance停機今次深深體會到your key your money

好彩我已經轉咗地址同電話號碼
俾人爆咗住址又收埋好多錢嘅人應該有得震冇得瞓，5 dollar wrench attack隨時搵上門

夜晚打黎提你去殊殊

電話no.應該最怕俾人sim swap attack
攞你電話no.幫你收SMS驗證

2FA 好重要

BINANCE 而家維護唔俾人withdraw，好彩少錢者，多錢真係驚拎唔返

Research 'Wise token'. 100% asset backed by ETH. 依家presale stage

新手想請教一下

點解Bitcoin跌但GBTC升

真係勸未買ledger嘅人 認真諗下第間公司啦， ledger唔係第一次架啦

的確係

咩事 ?

跌到傻左咁

xrp 比sec 告

SBI開口話back佢
overreact緊姐 入貨齊齊炒shitcoin

發生咩事

有咩hard wallet 介紹

Cold wallet

Ledger 7月被hack，當時話9500客戶資料外洩
琴日有人喺hacker forum 公開晒啲資料出嚟，原來有27萬人資料包括全名、電話、地址、email外洩，另加100萬個email

Ledger hardware wallet不受影響但已經有人收到威脅email/短訊

怪唔知最近收到釣魚email

drop to zero

可以check係咪真係有份

炒一轉先

買LEDGER 要登記home address咩？

唔明點解要登記個人資料，我就咁買左個ledger就用，Fully private

收貨地址

今朝收到email, 我系其中一個

Security Notice

Dear client,

We contacted you last July to tell you that part of our e-commerce marketing database had been leaked.

Yesterday we were informed about the dump of the content of a Ledger customer database on Raidforum. We are still investigating, but early signs tell us that this indeed could be the contents of our e-commerce database from June, 2020.

At the time of the incident, in July, we engaged an external security organisation to conduct a forensic review of the logs available. This review of the logs enabled us to confirm that approximately 1 million had been stolen as well as 9,532 more detailed personal information (postal addresses, name, surname and phone number). The database publicly released yesterday shows that a larger subset of more detailed information has been leaked, approximately 272,000 detailed information such as postal address, last name, first name and telephone number of our customers. We have previously written an FAQ for this purpose, which has since been updated.
We regret to inform you that you are part of the approximately 272 000 customers whose detailed personal information was accessed by the unauthorized third party. Specifically, your name and surname, and your postal address were exposed.

This data breach is not linked to our hardware wallets’ security and your cryptocurrency funds are safe. Due to our detailed security measures, attackers cannot steal your sensitive information like your recovery phrase and private keys. You are the only one in control and able to access this information.
We deeply apologize for this security breach and are working with law enforcement to undergo an investigation

Sincerely,
Pascal Gauthier
CEO, Ledger

係咪要轉會Trezor

仲入唔入？

咁即係直接落鋪頭買嘅就最安全？

ledger 苦主揮手區

點解冇人用Trezor ?

trezor以前貴好多
ledger同trezor都算係最老牌果兩個牌子，以爲唔會出事

我係香港經銷商買
比官網平好多

要假設佢唔做你手腳，一直crypto community共識係直接向嗰間公司買，唔好經third party seller包括Amazon
估唔到今次咁樣出事

佢個metallic 幾型嘅但有人話ledger真係有做security ，而trezor其實同mobile wallet性質相似

其實老實講ledger比人搞ge係個e-commerce果part, 個wallet本身未聽講過出事

但我覺得佢回應呢件事個態度都幾差下仲話客人唔應該留自己屋企address, blame the victor

其實而家算都安全ge, 唯一唔安全就係某日有條友拎支槍去你屋企打劫你D coins，因為home address 資料被hack

買野送貨唔留地址把撚？

順手寄4 5個麻甩佬上你屋企，將你五花大綁攞個private key黎睇下

btc 又上嚟了
特價時段已過

其實係好影響聲譽
cyber security 都係crypto重要嘅一環
呢啲事都做唔好點叫人放心用你啲野

呢個真！搞到好似好兒戲咁

無佢嘅話BTC都未必行到去依家呢個位，有人用過先會有價值

今日終於忍痛放哂shitcoin 轉番渣btc
經一事蔡一智，shitcoin 只適合短炒
蝕左2皮幾

放sol ?

Yes, 但係我要keep 住呢個名提我唔好all in shit coin

兩個都「出過事」。

舊舊都係屎
只能揀舊無咁臭嘅嚟食

照咁睇 係時候了

Binance btc flexible saving 的auto transfer ,如果不足0.01都會transfer去做saving?

唔撚係掛

咁好大獲wor
應該追唔番條數

賠得返架
之前我都試過比人碌幾千蚊野
如突然有好多/大額外國交易銀行會有alert
佢打返過嚟我先知
最後都有賠
不過會cut 咗張卡再比新卡你

屌，我可能都中伏

eth唔撚上嘅喂

其實呢類型保險 接近係廢 佢係保障你cold wallet入邊既crypto 但Celsius Blockfi nexo全部都要將d crypto借出去 bitgo係保唔到

你講得啱
better than nothing 咁囉
無記錯佢地係要個borrower有多過100%抵押先會借出？

Blockfi Celsius 我相信係ok nexo唔知喇

碌落下面有講

Nexo日日派息好爽皮， blockfi 月經派

XRP地心探險，打回原形

呢個網聲稱唔keep log但完全係新嘢，用嘅話自行衡量風險
Test過係識分呢兩種情況

or

買左$100, 順手拎卡

XRP兌BTC已經返到2014年價位

抵啦
一粒都無買過

睇完佢話 BTC ETH 係 Chinese controlled 之後，即該覺得佢係 shitcoin

我諗要插到0.25先有支持

驚你咪買完射走囉

本身就係shitcoin
Garlinghouse講完得罪晒BTC, ETH兩大community同SEC
之前EOS賣咗4 billion都係輕罰，點解佢會想硬碰硬

all in

唔插邊有得反彈

繼續插落去

經歷過17至18年，我絕對唔會再玩啲乜乜killer

Btc eth低少少就會un stake然後又買返

個post竟然仲未有Q&A

其實似係做hedge 啫
用唔同exchange hedge 都唔出奇嘅
何況玩到佢個level
不過唔透明就真嘅

新手？
你想知咩我可以整合下
唔知新手想知啲咩

又想害人

幫人又有錯

都高息wo 有咩問題

邊知你有幾多粒

如果咁講，日日去半山開飯就得，使咩要資料

自從今日放走左隻垃圾Sol 之後 心情終於不再沉重

Free yourself

hacker 點會phsically 搵上門

巴打幾錢貨

邊到可以買實體bitcoin？唔係咁想比錢買數據喎
bitcoin點買？有無得用牛牛入？
bitcoin幾時會升？目標價幾多？
點做孖展？我睇好bitcoin喎，可唔可以做槓桿100倍bitcoin？
bitcoin有無牛熊玩？bitcoin係scam來我想all in熊

Bitwise index, Grayscale trust清貨

short 爆XRP

Bitcoin要一股買好貴買唔起

2.1仲揸住小小係咪應該ching chong

1月7號release 完sol 跌仲多
其實點解佢會跌咁多
比xrp 拖累？

Usdt 會唔穩定？

咪整啦屌
又想燈死全世界?

唔覺會真收皮...
好快會回歸

屌你係到燈返轉頭

今次xrp 真係rip

buy the dip #
好快重上

唔買Xrp唔通買btc同eth 咩

雖然這場官司還將耗時數年才能解決，但如今已有市場專家警告稱，如果美國 SEC 能在法庭上證明「瑞波幣就是證券」而獲得勝訴，則瑞波幣的市場流動性可能會很快枯竭，進而引發連鎖反應，價格暴跌不在話下，但更可怕的是，瑞波幣還很可能將迎來交易所下架潮，接著在缺乏市場需求的情況下最終消失。
加密貨幣研究機構 Messari 分析師 Ryan Watkins 就表示，那是因為截至目前，絕大部分的加密貨幣交易場所都仍未獲得「證券交易許可」，假設美國 SEC 贏得訴訟，那麼提供瑞波幣交易服務的平台很可能會被要求註冊為證券交易所，否則將面臨罰款。
另一家研究機構 MICA Research 也提到，目前幾乎所有的加密貨幣 ICO 案件都被判有罪，公司透過加密貨幣募資或是銷售加密貨幣都符合證券的定義，至於比特幣、以太幣，則是因為發展已久，久到被當局認定是「足夠去中心化」，所以才會被認定為是「數位資產」。MICA 分析師最後提醒，

對於瑞波而言，最糟的情況除了判刑跟罰金之外，還可能被美國交易所下架，從經驗看來瑞波這次凶多吉少，如果你手上持有它，建議快跑。

我諗好多alt coin都可能會出事
btw xrp 本身垃圾嚟
個技術同隻coin冇關係之餘
個ceo自己呢幾年都一直不停出貨

就咁睇中心化嘅altcoin 都幾易瀨野
有啲altcoin 連個development team 都匿名你告條毛

無實物既18萬 有實物既18$

XRP開始反彈啦

其實有邊間係安全, 有幾個fd 話買左小小, 點知幾間都執左笠

無渣貨
你慢慢燈

要用大間到執咗成個市會仆街果啲

YFI

走鬼呀 幣災

Bitwise 基金宣布已經出清所有 XRP 部位，其他加密基金也將跟進。

昨天 SEC 對瑞波公司正式起訴，認定它銷售 XRP 行為是非法銷售證券，引起幣圈重新的市場部位調整，XRP 價格目前為止已經下跌 40%，原因不久後也在網路上傳播開來，原來是加密貨幣老牌基金公司 Bitwise 出脫手上所有的 XRP 部位，因為它不投資證券類型的資產。

不只如此，許多美國交易所也正在考慮下架或暫停 XRP 交易，由於這項起訴還需要經過長時間的法律程序，預估接下來會有越來越多交易所下架 XRP。

值得一提的是，由於法律風險實在太大，未來正規投資機構也會因為 SEC 的關係停止購入 XRP，這次撤出的投資者絕大多數都是機構投資者，對於瑞波公司而言損失非常慘重

可以入ETH了

都係btc穩陣
Shitcoin信唔過

津巴曾經整合過
可以base on 津巴個post 再extend

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (2)

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好耐無update 啦

崩盤了
crypto =scam

Grayscale都放棄Ripple
係唔係已經挽猿？

不嬲xrp都係垃圾

唔知ETH跌緊乜嘢
其他altcoin就話驚SEC啫

我跌左100蚊

真.....
痴線架 兌BTC 越黎越低

eth垃圾嚟 吹撚到乜嘢技術性 根本搵水魚接貨

BTFD

蘋果先幾日出Bitcoin稿，今日咁快大跌

兌BTC低係正常，估唔到兌USD都低

今日踢左3個鐘

因：
期結平倉波動
XRP累街坊

最大間最耐歷史係邊間

呢個有冇人有玩？玩唔玩得過

電匯去FTX 電匯咗三四日都未電匯到
點知望住啲價愈跌愈低
唔知好事定壞事

及早轉去btc算

有冇人用bitfinex eth staking

咁講好多 coin 都可以出事

點解咁耐，我用citi tt一晚攪掂

Xrp drop to zero

所以根本唔會有事
嚇下你姐#snowhat#

點解成日del我個emoji

如男xrp死
eth都死硬

真 依個post啲人仲買

btc eth定義左唔係security

如果eth死
Btc都死硬

Eth同Bitcoin都係笑話

crypto is a 粥

我都唔知 我hsbc 打去問 職員都係話要等

Scam，騙局來

有玩，掉晒啲ETH入去

要兩年後先拎得返

binance, bitfinex, coinbase, ftx 呢啲都好大

唔會啦，之後會開放BETH比你trade。我估BETH個價仲高過ETH，情況有少少似ibond 一上市個價會高過nominal value

我諗緊一個問題
如果beth可以任trade, trade返做eth再隊入去stake會點

到時就應該冇左stake呢個選項㗎啦。因為BETH係Binance 有份發行嘅，到時你想跟佢stake嘅話你就俾錢買BETH(因為佢係生緊真實staking ETH既90% interest) ，然後咪等佢生息囉，否則你咪自己係出面做independent validator

之後應該會Binance 自己拎佢庫房嘅ETH stake完再賣BETH俾你，我估係咁。

本身唔想揀支資野, 但btc 呢類走資工具係咪揀返支資會好啲

變咗你將binance啲唔係stake緊嘅eth stake晒佢

我想用ib買ethe,但點解佢話我no permission to place an order既

Coinbase 有機會delist XRP, 咁多位渣緊xrp 真係睇路

The lawsuit is against ripple, not xrp

你個USD定USDT先？USD =/= USDT喎清？

Btw 我特登上tether個網查過佢USDT proof of fund ，得20幾億真係美金現金backing 但係佢發行左成200億USDT，超級鬼...一陣間一爆就得返十份一價值...所以我唔敢揸USDT

我usd usdt 都有
咁我當然知usd=/=usdt
係架佢亂印但又無100%儲備去cover 其實真係好撚危
之前用binance trade 用usdt 幾方便
宜家allin 美金算
.

其實你短暫hold (即係拎黎去其他exchange trade)既話USDT係ok，但係長hold既話(例如收息)就USDC穩陣d

所以不嬲都唔推薦新手用usdt 收息
要流通量有usdc
要去中心化/玩defi有dai
咁點解要揸usdt

binance usdt活期都有5厘息
佢其實係咪鳩發行d幣黎派息

binance好似冇份發行USDT wo

sor打錯咗，我想講busd

你歐洲開ac？

香港網上開啊

定係你盤前買？
ETHE好似冇盤前盤後，同埋只可以用limit order

咁可能盤前問題，因為我淨係試過盤前落

同埋想問ethe係唔係跟足以太幣？

Binance ustd都有活期6里息 有無伏

但binance得比人trade usdt 屌 唔想特登又係trade到換usdc

btc磨左咁耐仲唔跌

各位點睇si?

應該要開penny stock
at least GBTC係

咩嚟

睇下今日個價點變咪知囉

ETH per Share 0.01030160

宜家其實最火熱係rebase stable coin。 esd/dsd/bac。如果可以整到，個突破可能等於下一個btc，可能以後唔晒煩用usdt定usdc啦

binance其實真係成日送錢，大家記得收到TWT airdrop要拎去trust wallet，如果到期唔拎會收翻架，順便可以試玩下binance chain，可以當eth嘅窮人版，都有唔少defi玩

未開可以睇下

平台再爆上

可唔可以講多啲？突然間多咗$100 TWT完全唔知發生咩事

借錢比人投資虛擬貨幣既銀行

早幾日halt左institute purchase

TWT airdrop係點收？

Si係coin界既結算行
唔做散客架

Silvergate Capital，這是一家少數對數位貨幣產業友善的商業銀行Silvergate Bank的控股公司，為像是加密貨幣交易所、機構投資者和區塊鏈或挖礦相關企業客戶提供金融與財管服務，在去年才剛在美股上市。

Silvergate 有一個 Silvergate Exchange Network（SEN），是Silvergate服務數位貨幣產業業者的全球虛擬即時支付網路，SEN是個可以讓這些業者在上面開發產品和服務的API平台。24小時全年無休讓數位貨幣交易所和機構投資者能即時做美金轉帳，這解決了相關業者很大的合規、信任、即時與符合監管的痛點，在數位貨幣的世界有大量的交易是發生在非交易時間，這讓SI的客戶資金效率更高、同時減輕數位貨幣價格波動帶來的風險。讓SI吸納了大量來自數位貨幣產業業者的無息存款。

Silvergate是一家只有四家分行的利基小商業銀行，從2013年開始服務數位貨幣客戶，有效利用了傳統的商業銀行平台和SEN的發展成為行業領導者，因此SI將自己的未來下賭注在數位貨幣產業。
Silvergate抓到了一個歷史機遇，由於數位貨幣產業基本上是在瘋狂的成長中，而他們其實也都需要很多傳統銀行的金融服務，包含資金轉帳、客戶帳戶控制等安全措施。而數位貨幣的監管複雜性，是這個行業最大的進入壁壘之一。
Sen的轉帳金額和交易次數都在快速增長，轉帳金額年比成長252%。從數位貨幣客戶收到的手續費的收入也年比成長了106%。從2017年至今的CAGR高達235%。

SEN的網路效應，越多受信任的業者加入，讓更多數位貨幣產業的業者，以及想要進入或投資這個產業的機構投資者，能夠更有意願加入SEN。目前美國最大的數位貨幣交易所包含Coinbase、Bitstamp都是SI的客戶。SI甚至還有推出比特幣作為抵押品的貸款產品

Silvergate作為一家商業銀行，成長的來源除了手續費收入，主要當然來自放貸利差的利息收入，而有著極低的存款成本給了SI顯著的優勢。但要注意的是，Silvergate本身其實並不擁有比特幣或其他數位貨幣作為資產，他們的業務是提供給數位貨幣業者很高的美元轉帳便利性。當數位貨幣交易活絡波動劇烈時，也會在SEN這個支付網路有大量的交易。Silvergate基本上就是數位貨幣行業的基礎設施提供商，隨著幣市的活絡和發展程度會有更多成長的空間。

姐係大把位升
我搵左勁耐都搵唔到佢啲資料
唔該曬

各位參考下幣安嘅教學啦，同時要射小小bnb過去，揀bsc20。因為轉換需要gas費

Xrp 迴光返照？

幾年前已經講xrp係純粹炒作
啲人見有隻幣係咁升就買埋一份架啦
你估啲人真係投資咩

巴打知唔知SI背後投資者係咩人？

WireX 好唔好用？

我淨係知契媽有份
佢都佔3%股份

都係一堆基金
其實呢隻野得十零億 細細隻
本身係銀行 條數企理
SEN又成功突圍做左coin界龍頭
遲早比人買左去
所以都唔係好洗理

痴9線原來兩個月升咗幾倍

咁本身佢真係銀行估值
得果10幾pe
升左咁多pe先同ma 差唔多
大約price in 左SEN個結算服務既估值
比起其他Bitcoin 股炒到上太空
呢隻已經個價算有得identity 到

依家有咩入得過？

All in 左
仆街ib唔比我開孖展

我都買少少先
契媽是質素保證

當日hsbc都俾人笑
今日xrp都一樣會戰勝歸來

All in xrp

你個名

原來crypto leverage啲息咁貴

爆升了

咪燈我隻nipple

free your nipple
所以會drop to zero

上落咁大你炒一轉已經係返到

又All time high

ETH我屌你老味
真係垃圾嚟

真係廢唔係扮

ETH/BTC 0.3果陣已經做緊
只會愈嚟愈低

Same

學識左睇eth/btc真係好有用，明明見住eth/usd升緊，但睇返eth/btc就知實際eth根本唔係升緊

利申：等上0.3

BTC跌佢又跌 BTC升佢又唔郁
又話會升破1000

應該難上得返

ETH 反應係慢過IE

其實就咁睇我又唔覺得有咩eth killer可以代替佢地位，但你要預左佢升幅追唔上btc

會唔會有利幣市

點解1inch exchange 咁hit

今日佢airdrop goverance token

btc 又ath 無人講？

後悔買得小

長遠黎講（1-2年）eth會因為鎖倉則令供應減少
希望會刺激到價格

無人講=仲有得升，未fomo

25000

好癲25000

連Litecoin都升咁多

差唔多二星期行左恒指十年既range

大家又賺唔少

就快到3幻

有冇清用過CoinCap
我是新手，見app store幾百個rating，唔知呢個好唔好。

大家點睇呢篇末日博士話：比特幣泡沫會爆？

「末日博士」魯比尼：比特幣毫無價值 泡沫即將破滅

講得呢句就知佢唔識或者忽略咗去中心化嘅重要性同優點
宜家bitcoin 係有大量usecases
特別係啲貨幣系統崩潰嘅國家

新手入門強烈建議睇左契媽的研究報告同格sir 三篇文去理解下Crypto 的價值

binance 無神神俾左D TWT我, 有咩用

有冇link?

Ripple 入得未

真.... Xrp先係未來.....

冇用，可以俾我

頂 依啲垃圾交比我處理得啦

操重野等我嚟

有冇人用Coinbase

Eth 真係underperform得好緊要
有諗過轉去Litcoin/ Bitcoin cash

各位，開戸之後試吓買少少體驗吓
我買200鎂，信用卡俾，計埋手續費埋單217
入到account得192
請問係咪咁顛㗎

Ltc bch 今次仆街喇

係，騙局來，唔好玩

新手開始進場

師兄，我都玩開股票嘅
都明白新手入場係乜事
所以用200試吓點操作

唔駛笑我嘅

貴到我宜家完全唔敢射走d coins

信用卡比係好貴手續費，一般都成5-6%成本（3.5%visa手續費 匯率差1% 海外消費1%）
所以除非你真係打算買咁小，咁都影響不大。
但如果你買十幾廿萬咁，咁就食左幾千蚊 唔值

你on撚9 lo

係ftx 買bitcoin 再射去 cold wallet 咪得lo

Binance 拎黎買usdt trc20 去ftx 買coin 咪得

直接射USD去FTX買

ftx 係咪轉coin 去其他platform 都0 fee
暫時只係用過binance->ftx->celsius 0 fee

係 咩都0fee

FTX是乜？

呢個❓

估唔到係呢個post見到熊巴你

可以用binance p2p 禁我要賣 搵買家買返你既usdt/BCT都得，可以轉返落你銀行。

佢一年賺既錢多過德意志銀行，點會無錢，你驚就用其他平台囉

但係點解佢要做呢啲小動作唔畀人轉返出嚟銀行 嘅 ?

其實個班買家 類似坊間既找換店模式咁，食你匯率差價，不過我見都係0.0幾，影響不大，最緊要方便拎錢姐

因為我想入廿幾三十萬hkd 入去玩, 擺佢cold wallet 五至六年, 但係而家tt冇得轉返出嚟, 係咪啲交易所有問題呢, 因為佢bene name 嗰度專登搞錯, 唔畀人轉錢出嚟, 咁有乜嘢用呢

其實香港銀行你最好唔好咁做，就算比你轉到入去，好易比銀行話資金來源不明，如果你係銀行供樓/轉按等就麻煩

係呀, 呢個我都知

唔知呢，未試過咁樣轉錢出黎

😂tg啦

點on9先 我預左俾貴少少出金，寫明12美 到我接受到wor，轉就88美係咪呃9 人先

乜宜家binance 比人off ramp

唔知呢

有冇對返withdrawal history

搞掂啦師兄， 唔該曬

我記得喺淡友post有講過

做淡買btc 對沖
大戶

已經成年無做過淡了

建議出金唔冇直接出銀行,
一係就開個香港virtual back來玩,
一係轉tidebit再直接提現金

見上面巴打講起ftx

啱啱試左，eth gas price 比high gas price 仲要貴多30gwei

有冇巴打話到我知喺邊度睇佢commission

發達

大家有咩ETH wallet 推介
唔想擺crypto 係d交易所到

已經可以當有層樓揸手

用ZA Bank 掂唔掂, 啱啱 binance 買家用fps轉咗去fps bank， 成功賣咗畀人， 出到金

不過我發現一樣嘢， 喺p2p嗰度， 其實唔係太多買家， 而且個金額最高見過都係得一兩個 一百萬港幣， 而binance又唔畀你 TT轉出嚟, 如果我有 幾百萬貨港幣, 都好難走得到

有冇睇過Binance係咪係扣咗你咁多?
呢個network fees通常係一batch transaction嚟，唔係你俾晒

withdrawal history 反而正常唔知點解

唔完全係 但你可以咁樣去理解嘅

傻豬嚟p2p 要用usdt 出金先會貼價
你直接放btc eth 食好多溢價

係喎
咁要對withdrawal 個金額係咪你wallet received 嘅數

btc先係唯一王者

全部 altcoin/btc pair drop to 0

receive 個amount 又冇錯到

咁即係無錯到
虛驚一場

如果我有幾百萬貨, 你usdt嗰度邊度走到咁多呀, 不過我聽日都會圖文並茂email去binance個support嗰度問下, 究竟係bug, 定係佢哋出 古惑

廢到.....

GRT回調完
頭先0.38入返

tc

別人貪婪時 我

strong hold!

下一個就到eth沖
每逢跌穿600就買少少
630就賣少少

原來係大戶 失敬失敬
咁你要用coinbase了 信心保證

我聽日都會試 登記coinbase , 睇下可唔可以 tt到去香港

What’s going on!

得btc 同ltc 升

gold and silver

轉撚晒做btc算喇
eth留番班技術撚慢慢J

Eth=joke

就快2幻6

終於賣哂堆粥

點解可以咁撚貴2.99％fee

一定係買龍頭BTC
到連登老母吹奏ETH先買番都未遲

你老母eth 妹夠未

LTC

BTC幾百一千咁升，ETH升個十零廿蚊都咁辛苦

就快26000

The price of ether is initially set to a discounted price of 2000 ETH per BTC

照乘出黎其實係BTC 嚴重跑輸先岩

成班葡萄撚

推得咁快冇啦冇啦

其實btc eth 呢啲真係破壞性創新既科技
一個普通人要pick up 同理解到真係唔係咁易
所以有咁既反應好正常
睇下過十年會唔會好啲

eth可唔可以生性

班友仔唔識又話挖礦係浪費電力
其實佢珍貴就正正係用電挖出黎，比隨意引出黎D 銀紙更有內在value

正如電車GROUP 埋一邊污染唔講，起街行唔用油就話環保一樣
btc 係泡，咁tsla 個D 又係乜野

放啦

其實係，crypto仲on9過folding@home，後者起碼叫有個purpose
佢唯一值錢既原因係央行瘋狂印錢，而BTC一早有報導話有投行干預，而大多數投行都間接係QE既asset owner因為佢地主要幫private sector做融資，講到尾只係suck on QE既老千股一隻，冇任何價值可言

即刻充滿信心

純研究下，討論下，唔好插得咁大力

加密貨幣個point係不可修改，去中心化，匿名

但依家經交易所係咪姐係中心化左

經交易所但交易所可以回溯，我記得有case係咁

經交易所就已經無匿名呢樣野，當然你可以話比假身份再轉錢包，但咁只係代表你搵左個替身買

係咪某程度將加密貨幣唔好再將佢睇成貨幣，大佬我17年銀包轉銀包已經要10分鐘，當我拎btc買車10分鐘升跌5%點計，btc買到車係因為佢市場上有價值，正如你拎黃金/鑽石/名畫一樣買到車

大家係咪將btc當類黃金/古董/名畫咁睇會好d，康熙著過既衫點解值錢就係因為大家認可/有限量供應/不能再重造，理論上個件衫係依個世代唔需要有任何實際用途，唔需要好似礦石咁有工業價值，亦都唔需要保暖，只需要係康熙有著過就足夠

我純粹討論下，唔岩聽唔好屌咁大力

係

其實crypto只係接火棒遊戲
完全無價值
好似d畫咁
都係用黎洗黑錢 / 搞宣傳黎炒起
泡沫一爆就瞬間玩完

當年17年尾玩
玩左無耐幣市就爆跌
果時都係好似宜家咁開始多post討論 好多人唱好
又吹到上十萬/五十萬一粒

當年我係tidebit轉btc去binance 用左成個星期
慢到我以為唔見左
佢話我轉既幣太少 所以慢啲係正常
我心諗如果真係拎黎正常交易唔通又要咁等
何況宜家講緊成兩萬幾鎂一粒
個unit細到交易起上黎勁唔方便
現實生活既通脹根本追唔上btc
佢純粹只係一樣俾人走資/洗黑錢/地下交易既途徑
又或者係你咁講 俾人炒既luxury

好快爆所以大家都係唔好買

買係可以買不過要識控制成本
宜家個個贏到開巷 接到火棒果下先會知仆街

等同用左vpn 再登入一樣
咁on 9 阻唔到

理論層面就係搞緊dex , 或者唔洗kyc既 exchange
有個行tor 既叫 bisq, 真p2p

但講完又話冇regulator 冇保障好危險
人地都講到明你係自己銀行，仲要依賴人保你安全本末倒置

事實本來既既bitcoin 就係有加密，你睇唔到transection
唔計btc, 都有project 係aim 緊 privacy protocol 解決你提出既野，crypto 距離成熟期仲好遠

其實要講crypto 就必然要講埋背後經濟理念
只係大家慣左世界係美元做尺，行美元標準，要政府維穩市場呢d 局限左思路

睇得清自然明白佢既真實價值，而唔係價格

我費事逐個回了，咁證明其實大家都知coin起碼係呢一刻根本就唔係匿名/去中心化/不可修改

我勸一勸依家先買既人

1:有隨時跌7成既心理準備，好想入就分注入，例如：20000-16000-12000-8000-4000

2:千奇咪撚玩倍數合約，你同交易所對賭，假設依家20000美咁計，拿假設緊，你16000爆倉，個莊真係可以搵機械人一直左手交右手禁落去，但其他人根本買唔到的，我親身經歷我見住突然單單有一個交易所急插，估到佢夾倉出面現價20000，我掛17000打算搬磚，插到16000都入唔到，好撚明顯ai內部盤

3:咪撚再信ico，唔係話ico100%唔可信，當中真係有人係想好好發展，但通常有技術做正事既ico唔洗賣比散戶，到散戶買得已經係水尾，對間公司黎講我搵大客容易集資，對大客黎講一上市即賺10倍

4:咪撚去買d聽落前途一片光明無可限量既新幣，正正經經買返btc/eth當佢係藝術品古董咁炒，咪撚信個d一年100倍，1萬隻幣都未必有一隻

5:咪撚擺交易所，幾大間都係，恒生當年都差d執笠啦，買夠可以拎個hdd/舊電話長期飛機mode，咪以為收息好著數，你望緊d息，人地望緊你d本

最後一個個人觀點，新手入門可以考慮下買交易所股票，你係意想唔到一個交易所可以幾撚好賺錢，等coinbase交上市文件你哋就會明，如果長遠睇好走去買coonbase，佢估值80億，pe可能講緊只係20-30倍

我真心鐘意bitcoin 多D.
起碼唔係美國印完我地埋單.
而家打算月供bitcoin. 唔理佢幾錢, 有剩既3成就丟入去

我17年頭係好d既，之後愈黎愈撚誇，所以連登有個人話btc做貨幣我真係笑撚左，我個心係當買左件藝術品咁炒，真心唔覺得有應用場景，但你買件康熙既底褲都唔係為左拎返屋企著既心態嫁啦，都係擺起佢得閒望下，同埋睇btc千奇唔好覺得因為挖礦要電所以btc值錢，比返例子大家，舊金值錢唔係因為要機器/人手去挖所以值錢，係因為個樣野值錢所以大家先願意去挖

個人觀點，覺得唔岩可以理性討論，輕手d插

似似地17年，不過當年仲有ico搵水魚，斷鳩估呃左百億美金唔奇，到20年呢堆公司影都無鳩埋

可以望望coinbase上市咩價位，我覺得無去到240億美姐係3倍都可以入，某程度想放曬d coin入coinbase股票，交易所真係好撚賺錢，我個人係比較睇好coinbase回報跑贏btc

仲有，咪撚投資礦機，依家散戶挖埋都唔夠交電費，人地專業礦場已經係全世界最平電費最凍既地方學微軟玩緊水底礦場，幣少個d係真係玩家眼中屎都唔係

btc上到幾多

人地水霸則邊用接近免費電挖,GPU又平過黃金買

我玩大陸啲poker app buyin/cashout或者課金已經可以用緊usdt，講緊六位數字都好快好方便，覺得黎緊只會愈黎愈流通

2020最新係學微軟落水底挖，你無聽錯我無講錯，落.左.水.底.挖唔好問我點做到，好似一早2017已經有專用礦卡係普通卡效率唔知幾多倍

唔係講笑，穩定幣係加密貨幣中，我覺得係最廢既野，無架在價值，假設你係收錢收usdt，你谷住搵交易換cash/其他幣，要查你一樣查到，反而出路更少，你只能搵交易所換cash，咁你既意義係何在，方便交易？鬼佬依家大把虛擬銀行係即時過數，咁又當你係犯法野唔想比人知，但一去交易所換返cash就係人都知你邊個，韓國有條女用coin買毒都係比韓國警一查交易所就做證據拉左，既然匿名唔到，點解仲要用usdt唔用cash/過數，心理安慰大於實際作用，當比錢你個大陸仔咁啦，佢比錢買usdt咪又係幣安用支付寶扮係買野普通交易，無人理姐，一查個大陸仔都走唔甩，但你地就額外受左個風險係usdt出事

個人意見

再簡單少少講，你個情況其實最理想係警注落btc/eth/任何coin，搵條友寫個app直接入自己銀包地址對銀包地址，當一齊buy in 100個eth，大細盲0.5/1/2，咁樣仲穩陣，usdt理論上任條友印，佢如果有一日瓜左/自己瘋狂印你就渣都無，中間仲未計來回cash換usdt蝕匯率

點睇AMM同dapp wallet?

binance p2p 啲usdt 貴咗咁撚多

新手準備入場
大家睇路

1. 通常假期少人開工個價會差d

2. 突然好多人買，賣貴d都有人買

3萬 ，thx

聖誕留係屋企個個炒BTC

其實ltc 個story係乜
有咩用

貨幣要公認先可以成為貨幣
大家目前只係認bitcoin

Crypto 最多人用係黃賭毒。當年dark web 賣毒有份帶起BTC。

我又咁睇你話用交易所已經唔去中心化
但無可否認佢提供到流動性由fiat 去crypto
只靠黑市/p2p 十世都普及唔到
而且一般投資者唔係因為privacy 先去買幣
匿唔匿名唔太重要

點解bitcoin 有價值就係因為啲人信佢改唔到同埋可以儲存價值先擺落去
有無價值係由人賦予比佢
你咁講美金都無價值架 只係一張紙嚟
宜家仲可以亂印添

其實而家都係等緊成功嘅公鏈面世
而家啲公鏈 （包括eth ）核心技術都未搞掂
暫時目前未有一個成功嘅項目落地
所以強如eth 都要等多幾年

我覺得而家要投資crypto嘅話 都係投資digital gold / digital silver 去抗通脹先。要投資技術嘅話 搵啲有potential嘅公鏈項目 等多幾年。

同意
一日未做到micropayment 都好難叫貨幣

今時今日應該無乜人用btc 洗錢啦
個匿名其實好廢

挖礦原意其實唔係純挖礦咁簡單
pow 就係想每個用戶都起同一網絡下，使用者就有份監察
佢係行緊超資本主義，反政府一刀切既另類政治體制

挖礦個堆asic 就係得唯一用途，資產家就會起維護佢權益之下會緊張點樣保護到網絡，如果唔洗用電亦唔洗維護既，對比之下只係除時掉得既垃圾

nakamoto consensus 寫哂，只係冇乜人消化理解

仲講洗黑錢，交稅係應份就知個認知思維仲係受世俗洗腦

洗咗都無人知，address係fresh generated仲可以分100份咁轉，點trace

咁只係增加咗查洗黑錢嘅難度
問題係btc 完全透明
你啲地址比人target 咗咁其實仲會有條trail 係到
我只係想帶出宜家洗錢已經唔需要用btc
大份privacy coin 用

其實會加埋空殼公司打散D錢走幾轉。當然係大戶玩法

成日針對呢樣講
好似bitcoin 未出世之前世界就冇方法洗錢咁

Amm只係望過下但從來無參與，我覺得好蝕下，睇你落咩注參加囉，我唯一覺得eth+btc算係ok，當收息咁囉但如果d幣仔就咪攪，一比黑客攪剩返成手幣仔，dapp其實係為左單單為左人對人方便交易，但我始終唔覺得btc/eth有價幣價值，只有當古董黃金炒下既價值

個人意見

觀點問題，但交易所真係中心化，當初啊聰寫出黎係比大家地址對地址，依家就你擺d btc，我擺d eth，跟手一齊係個交易所炒賣，理論上你同我根本就無匿名無去中心化，交易所仲可以回溯返佢ser指定時間，咁仲點叫不可修改

我個人係同人當佢係古董黃金藝術品咁炒賣

AMM 我覺得個concept 唔錯
可以用好簡單嘅數學模式去提供流動性
但宜家defi 嚟講宜家個ecosystem仲未成熟
受制於blockchain tps bottleneck 同流動性不足
溢價同手續費仲係好高

dapp 講到尾都要靠developer 寫出嚟
好難100%無bug
要睇下之後ecosystem 發展成點 都有潛力嘅
一日未做到micropayment 一日都幾難流行

已入ETH
應該差不多突破

所以我咪話交易所無可否認係中心化
當你考慮埋流動性呢樣野就知nakamoto 諗得太理想
亦都令bitcoin 同nakamoto 個vision行得愈嚟愈遠

岩啊，你買股票間公司都叫做有業務，單單講btc既業務咪就係等下一個接手，而且btc唔會再有任何改善優化既空間，成條鏈都set死左，假設愈黎愈多人用，只會愈黎愈慢，2017年尾都有人講轉地址轉撚左一星期，唔知以為自己轉緊幾十億走要等審批

反而其他鏈就有機會做到貨幣，但各國政府會唔會接受先，美國無得印銀紙暴動都似

巴打此言何解？

大家有無ETH wallet 推薦

火箭升空

不推文啦
就爆煲喇
咪害人

點解唔識郁 係咪上天有咩暗示

見佢呢段時間都係走緊higher low
而家阻力位650-655左右
都橫咗成個月 睇下夠唔夠力上
個市冇回調嘅話我估好快就上到

同埋大佬btc升咗咁多
應該二佬eth會緊隨其後

考驗信仰既時候
革sir篇文

好快三萬

呢個bull run係屬於BTC

泡沫要爆了

Eth嚟

等埋呢轉pullback 就上highway

usdt 貴左好多
想問下係binance買btc, 係咪都係只有買usdt再換btc最抵

其實係睇下市場會唔會接受btc间為黃金/慢慢有黃金既地位

依家p2p真係太貴 依家買用信用卡入仲抵

見佢好似依3日無service charge係咪買btc都係

肯接嫁，paypal 做影子btc 中介
個陣你先要驚

唔知點解iphone keyboard會出佐簡體字

27500

弟時上50萬

信契媽

直接3萬

用信用卡好似 兌緊7.95, 唔知hsbc red card 當唔當網上簽帳有4%回贈, 咁扣返就真係平過c2c

升到傻

好似係純抄襲

匯豐應該唔計，wirex入過唔計

ETH 肯升未呀

master係咪入唔到

簡單問一句 買Bitcoin?

記住

買野只買龍頭 只買玄門正宗

binance 中資但佢全球最大 你買bitcoin 最貼價
cro 我就未用過

放係hard wallet始終係匿名

Etc都唔叫龍頭？ 唔買美金買日圓都唔得？

就快1001

屎頭

屎coin之首
仲唔係屎頭

有冇人識邊個交易所或方法賣完btc 之後大額套現出嚟方便快捷？

大戶無人上連登

bitance 要最少0.01先賣得番出去?

暫時見TideBit hkD 上限轉番入銀行或現金20萬

繼續咁升法呢度個個都變大戶

bitcoin=scam 話明虛擬貨幣點會有價值 同online game錢差唔多

買多賺多 買少賺少
就算唔買btc都重好多其他coins買

有閒錢咪買囉
十年後可能夠比首期呢

咪老點人啦叫新手買altcoin

ETH都唔算老點啦
最緊要做功課同量力而為

28000